一人一張係屋企望到就好撚燥既圖

屌 一係就得一格 一係就唔換

老豆飲醉酒個死人樣

利申 冇圖

我話知你點兜個D野係乜, 總知Blocked

嘩屌你老母#3個仆街個屎眼有幾撚大先會搞成咁
我都block撚左 好核突

我都block咗 痴撚線啱啱食完飯

屌你老母....唔洗講野...blocked

[img]
[/img]